警員以強光防礙記者拍攝

圖中警員

source : 立場新聞LIVE

快啲走 真係咩都影唔到